{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018139",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135559808/ganghwado-yepeullopensyeon-gimpo-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698853272417&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=90909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=226569697&selectedRatePlan=250452949&expediaPropertyId=66704994&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 예플로펜션"
    },
    "text": "江華島イェプロペンション (강화도 예플로펜션)\n仁川を訪れる際は、江華島イェプロペンションでの宿泊を考慮してみてください。 ここは卓越した選択になるでしょう。 イェプロペンションではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。 , ホテルサイズ : 6つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "イェプロペンションは何を提供していますか？",
            "answer": "イェプロペンションでは無料のWiFiとセルフ駐車場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "イェプロペンションの客室数はいくつですか？",
            "answer": "イェプロペンションには6つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "イェプロペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "イェプロペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。予約確認メールに出ている連絡先に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "イェプロペンションではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、イェプロペンションでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、イェプロペンション内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他の特記事項はありますか？",
            "answer": "イェプロペンションでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 464
    }
}